6k砌女list 求評

CPU
- AMD RYZEN R5 1600 3.2GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4 $1689
主機板
- ASRock AB350M Pro4 AM4 M.ATX $615
顯示卡
- Gigabyte GeForce® GTX 1060 G1 Gaming 3GB GDDR5 $1839
RAM
- G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 1x8GB F4-3000C16S-8GISB $525
火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU $445
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $319
機箱
- Sharkoon VG5-W(Blue)藍光 $320
光碟機
- ASUS 24x DVD Writer $130

budget有限放棄ssd upgrade上1060

俾我會砌ssd加1050ti

Display card遲啲upgrade都唔難

咁買個120gb + 1060 會唔會好啲
ssd only for windows

放棄dvd 啦

8BG ram夠用?

打開咩GAME, 依家D GAME SSD LOAD圖好好多, 比我就會出1060 3GB+ 240GB SSD, 遲D先補HDD

csgo pubg

咁最少1060 6gb 同ssd

老母版轉gigabyte

板

gigabyte出名垃圾..所有識電腦既人都唔會買gigabyte底板..
利申:以前做電腦識人都唔會用

幫人砌過不少機啲人用過gigabyte野都唔會再用
1.唔算太平
2.bios太垃圾
3.太易壞(電容 bios都易壞)

zotac 1060 mini 3g
antec nx550
skip dvd
save money for SSD

display 點都要6GB
可揀inno3d/zotac